巴士佬，吃力不討好

早排唔係有人打J話個個月20k up咩？

我都唔明20k有乜好J